聽日記得攝衫

好似話會翻風 唔好吹親個肚仔

仲有攝褲腳！！！

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

[建議] 出黎發夢或者遊行，我都會同朋友講....

聽日會出去嘅同我即刻入黎！！

痴線 會tk

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

攝衫帶遮！！！

攝衫 攝衫 攝衫

我大肚腩但會照攝

請問點解要摺褲腳？
啲狗會喺褲腳收埋嘢？

係 同攝衫同一個道理
明知聽日全民攝衫
佢地可以攝棍係褲腳

今次真係we connect

唔明